今晚決定一個人係屯門公園倒數

今日我又同聖誕節一樣呃左呀媽有街出
但其實我只要個人出左買酒鳩坐

毒撚開post冇人理

岩岩已經見到有幾對情侶經過係度笑9我

好彩間離有個呀伯係度拉二胡 都有返d寂寞既氣氛

我見到樓豬 死肥仔

我好瘦

岩岩見到有個女仔都係同我一樣一個人坐左係度

咪撚搞佢 佢等緊我

已經同佢吹緊水

唔好行埋黎，我好驚

夜媽媽唔該你出街帶返個口罩

即刻換衫

ff

我都有諗過昆老母

返屋企打機上網訓覺吧啦

伯母見你有街出一定好開心

我一個人住，唔洗昆老母

利申：一個人過

屯門撚洗唔洗出黎陪下你

食飽都過去坐

做乜唔去vcity

屯門巴打係屋企坐到夠鐘

有排都未夠鐘

一陣經過探下你

屯門撚

駛唔駛咁早出去呀

樓主仲喺唔喺公園？

半個鐘後黎探下你

係咪唔走先 夜啲過黎

巴打咩衫

已見到樓豬 個樣唔係好掂

陣間去撞下樓主

岩岩去左買m記

Vcity咁多人！

都唔係好早

黎啦巴打 一個人真係好悶

今晚去到幾點

絲打好女神feel

坐天光

游輕鐵車河啦爸打
會冇咁悶

黎！撞到比你撞

買啲野飲傾下話囉

同是天涯淪落人

係屋企好過啦傻

巴打有幾多人搵你 我打埋舖機出黎搵你得唔得

點解而家咁多公園post

全屯門巴打出來gather

落街開返個

2230我應該到西鐵站

天水圍巴都想陪下樓主

組團去龍門居食宵夜

有興趣 未食夜晚果餐
telegram?

我而家過來找你得唔得？

一齊去？我都係住天水圍裙

巴打仲喺唔喺到 喺到我落黎搵你一齊倒數

有興趣龍門居一齊去

樓主唔見左

樓主半粒鐘冇上過水

我都想join
但我要11點先到屯門

睇下女朋友點先 因為我女朋友有機會今晚出唔到
如果佢出唔到我都去搵tm公園巴

早知留系屯門

我出左門口到左再講

罰抄啦

點解要呃老母有街出 btw我老母唔會理我

睇下可唔可以轉頭見啦巴打

見咁多位巴打到去 咁我都落埋去湊下熱鬧啦 但大家好似都十一點先落 係咪唔好咁早落好啲

我出左門口啦 搵人陪下小弟好喎

去食個飯先

巴打天水圍入緊黎？大約幾點會到
不如直情睇下樓主影果度仲有冇樓主人影？

新墟食緊野 黎喇樓主

2245掛

天水圍撚 想黎搵你但我懶

有衝動黎搵你
屋企離你個位20分鍾內

咁我大約十點半到 睇下一陣見唔見到巴打

反而想知大家咁遲出
諗住搞咩下場？

唔好見到我就調頭走啊

一陣見唔到你就

唔知喎 倒數下吹下水掛

去緊搭車啦

見到人地成班fd男男女女好似好多節目
好撚葡萄 女朋友又唔可以太晚番屋企

可以去大排檔食宵夜，糖水
點搵咁多位巴打

圖

留名

係山景過緊黎

出下出下幾十人都黎

連登力量

有無真係咁多人去

一陣黎搵你

記得帶電/尿袋
驚你冇電連電話都冇得玩

睇下我同女朋友出去食野食到幾點
睇下可唔可以join咁多位巴打下場

係咪真成事
係既就過來熱閙下 好過自己起屋企

一齊倒數好唔好？
我過黎陪你

睇錯屯門公路。。。

岩岩叉到有90先出門口

西鐵站一pair pair情侶

12點前見唔到你就

巴打到左？

樓主係咪走左

搭緊西鐵

我到了 睇下樓主個位仲見唔見有人先

其實我都預12點後先join到你地
今晚西鐵輕鐵個d會唔會開夜？

一齊圍爐取暖啦

啱啱先係屯門公園走

會唔會去到樓主已走 得返其他巴打

呢個鐘數附近有咩食 岩岩到左西鐵站

之後一堆男人係屯公到行黎行去
問人係咪巴打

Where?

諗起個場景都笑左出黎

沿單車徑直行上龍門居有宵夜

有無到左巴打匯報咩情況 堅料即刻過來

到了

真心想黎睇下

平時成日行同跑
果個位行前幾步上新起果條橋
過對面
行唔夠十分鍾已經到架啦

心動不如行動

好多一對對喎

巴打到左未 咩環境
女朋友返工 無人陪

搵唔到樓主 企左喺到

坐左係到

無人？

睇上面好似仲未有人匯合到

我仲喺岩岩啲健身器材度

我係到

倒轉頭行去西鐵站轉入公園啦

西鐵站方向

其實條橋幾靚

你係咪藍色風褸

屌係

I am watching you

失物認領區

係三聖同fd諗緊黎唔黎

集合到未
諗到成班毒撚圍爐取暖 個個低頭玩電話無人敢出聲就好笑

成班毒撚行來行去
"你係咪xxx 巴打？"

個𡃁仔滑得好勁

我都到左 黑色外套

有幾多個巴打匯合到？

好光

係唔係出屯門？
等我又出嚟搵巴打取暖
一個人過年好凍

樓主潛左水

有冇人已經到咗現場？

Noone?

到底是真還是假

真

係咪有ching間條衫？

元朗巴打想取暖，
係嘅我即衝

高佬？

走ed

搵個位集合好唔好
好撚凍

屌咪有圖囉仆街

好多情侶

走了

估唔到開呢個post 集合左咁多冇人約既巴絲出黎
但岩岩個fd黎左搵我 我就閃左

依家元朗渣車過來 泊邊最好
友愛？

我住元朗都想黎圍爐取暖，
真係屯門公園倒數？

樓主
做咩走
你一暖咗我仲凍緊

有冇人帶埋女女去？
利申:有女但想過 唔係曲線曬

我屌你老母呀
玩鳩人？

樓主新年無撚用

屌你荃灣出緊黎同我講閃咗

仲有巴打等緊你

我陣間同個fd會返黎屯門公園架

等我呀

等緊你呀

幾點呀大佬

我15mins後到
邊度搵你地

樓豬呢

唔好再提佢

元朗衝緊嚟屯門

我而家一個人係屋企坐 屋企人個個有街出

揸緊車過來 唔熟屯門公園
近友愛定mtr

今日行去海旁有無野睇

我又黎

落蝴蝶灣通常有野睇
以前差唔多年年依個日子都會去

VCity 有停車場

等野飲

有冇係巴絲集合左

我岩岩行過

安定個停車場都近

一鍵留名

集合左啦屌你 有埋圖啦屌你

等我呀各位巴絲

啲相都出曬
最想滿足腦魔嘅願望做唔到

可唔可以join

打牌打到下年

你地去到幾點？

我想join

屯門好多無人約巴打

你地兩個同我行過黎

搭緊MTR
其實元朗出近西鐵最好擇西鐵
一出就係屯門公園
唔洗泊車或者拎車
但住遠少少就最好去拎

食緊b仔 陣間番屯門

你見到我咩

紅衫？

到咗

相認到啦?🤧

唔好影我

到左
是咪有3個人坐埋左一齊

我以前住屯門後來被迫搬去元朗一個人住，
不知不覺已經過了3年， 第四年誇年

要多10-15分鐵

過黎啦仆街

取暖喇係時候

鐵你老母

係邊到

唔洗啦唔係咁好意思

屌，行緊搵巴打，點知見到有對情侶咀到好情深

走乜撚野呀走
你試下再走

邊度 等我過黎睇下先

又係錯呢隻字
好憎apple機個估字程序

你地有無見到單獨既女女

唔好阻住佢地咀
我係自娛a區

去緊買野飲
等陣返原地

樓主屈機

其實佢都係想借機借召集巴絲姐

大家黎嘅原地等

間唔中經過過
你叫我搵個湖都有d難
起友愛行緊過來

黎緊屯門公園
等埋我

原地係邊
係咪近西鐵站出口

我聽到隔離枱有三個巴打準備黎陪樓主

厹spotted

我會唔會起屯門公園搵人搵渡過左我個2016
因為真係好難搵

到底係邊？

麻煩大家報一報位置邊到等

住屯門 樓豬仲係唔係屯門公園

入口

今晚陪男朋友 唔得閒

呢度？

呢到呀

im coming!

你等等 我地買緊野飲
你想飲咩幫你買埋？

成日見到應景廣告

終於見到一位巴打
買野飲既幾時返

你地係邊
圍住個池行緊圈

本來諗住vcity倒數，原來咁多巴打喺到

岩岩加入左一位 又走左一位

好多巴絲留守屯門

朗屏出發了10分鐘到屯門公園

Hehe

又加入一位

返緊黎

who are you

毒撚唔厭出黎見人
玩得開心d

沙田撚發出賀電

頭先都未有人

要歸家，不了

其實我都係因為家中無野做先出來屯門吹風

剛剛丁完又想睇電視，點知電視機收唔到明珠台😫

就到

我地返左原地了

見到三個巴打坐左係到

屌係天水圍毒自倒數
有啲想join

黃雀在後hi

唉... 睇唔到紅白直播先覺得無聊悶死我

8個了 要join‘就’快

你地幾時到

樓主.jpg

到啦

你喺邊個位

已到

到左

已到 到左既行到邊？

唔識路

好多人拎住手機經過又唔敢相認

係西鐵個面 help

係vcity

你呢

vcity有咩睇

2016等到2017

新年快樂呀樓主

樓主你都係收皮啦
2017都見唔到你

樓主

mtr果邊出來行到屯門公園轉左就ok
9個人now

仆街無人

Happy New Year

12點到左
見唔到樓主
樓主死老母

Happy new year

新年快樂

9個人呀依家 搵唔搵到路

好撚多人

d 人影完相就走 咩玩法

樓主喺邊

樓主一句話 引左十一個可憐蟲
屌你老母

樓主死撚左?

有巴打帶女來示威
接實

好多人

堅絲打

好多人

不過冇樓主

爸絲們新年快樂

唔識路黎 點行？

連登無女嫁，唔好FF喇

睇完黑超落龍門居食野

行到西鐵到

架

傻瓜， 過橋行單車路啦

幾時秒回返我

樓主一句説話可以召集幾多人

樓主出嚟保證唔打死你

Google啦

成班人係度吹水等樓主出現

Coming

拜拜，十一個巴打

屌你老母

記得祝樓主長命百歲百病纏身
除非佢出現

想知出咗嚟嘅巴打到底打算集合到幾點

真係搞得成

你到未

啱啱去行左轉
無行屯門公園好多年，估唔到有班傻仔仲係屯公圍威喂，真係好可憐，無人帶佢地出去睇吓
唔係話連登巴絲

巴打

我係尖東翻緊尼 如果翻到

仲有冇人黎取下暖吹下水
仲有八個巴打喺度等緊你

龍門居食完野黎邊個位

巴打你地既然出左黎記得影個ac合照

一直都係你地身體

我岩岩都係龍門居喎

係咪坐在起公園長櫈

係阿一等食野等左半粒鐘都仲未有

樓主係未姓吳

屯門站嘅朋友你隻腳如果唔係斷咗
我相信正常人係唔洗行咁耐

去左邊到倒數？

最衰唔係住屯門

見到樓主搭輕鐵走左

如果我當時等多你地一陣就見到大家啦

陪阿媽過啦 衰仔

渣車黎

岩岩經過 見到一堆疑似巴打們既人

邊到渣車黎

係咪未散？

轉頭聚唔聚到你地

不如入屯碼？

現家係邊

冇哂輕鐵西鐵仲點黎tm

岩岩經過完先見到呢個post 原來係巴打你黎

除夕通宵輕鐵

人都走緊

重諗住黎

走左幾位
其餘既去緊龍門居食宵夜

行去屯碼飲酒

行緊去散左未

佢地行緊新橋去龍門居 可以join 佢地

我係龍門居食飽啦屌 等左我成粒鐘

樓主fake左大家出去 最後自己唔蒲頭

邊到等

好似龍門居

點相認啊大佬

唔撚知

成班手足出撚到嚟樓主就深潛有冇咁淆呀

可以出發了 咁多位巴打係邊
係天水圍依家應該點樣過黎

的士

如果真係飛的黎 係咪真係有巴打會陪我飲酒
吐苦水

好似輕鐵西鐵都得

依家大隊係邊 我黎緊
好撚頹

唔撚知 無哂影

屌大隊既出句聲啦

去到邊到？

我返黎啦既3打你地係邊

我係龍門居ok出面鳩緊

去緊天西 大隊係邊 唔好fake我去tm之後原來冇人

搭到去tm西之後點去你到

好難講你聽 我唔知仲有無506搭

垃圾樓主

到天西了

( Show Blocked User - 我係青山病人 )

未集合既巴絲可以係龍門居7仔等

我諗住等多陣無人就返屋企架喇

樓主 我係ok果邊喎

等埋我

你可以幾分鐘後到

如果有506既話係咩站落
飛的又同司機講邊到落？

506同飛的都係龍門居

你到左未

唔知仲有冇506
因為天水圍已經冇左某幾部

可唔可以搵一兩個keep住 online
唔熟路好撚驚

無咪仆街囉 可以行過黎

果班人應該到左龍門居好耐啦
btw我出到荃灣了

506好似無

屌你老母人影都見唔到

Tm西行過黎？
的士車程耐唔耐 窮

應該30蚊唔洗

行就三個字 的士20蚊左右

巴打龍門居等我
我下站tm西

飛緊的黎

好緊火喎你

我諗 我應該會除夕同條女分手
我好需要人陪我

我係7仔

撚有人呀仆街 呃鳩我

肥矮毒係咪真係係ok
影張圖得唔得

架的士喺邊

睇錯屯門公路

邊撚度呀屌你

龍門7仔喎 小食街個間

屌 去果間做乜鳩

唔知邊條友話個到等

問左西鐵staff仲有506巴士

你見到有人咩

巴手係邊 行緊過黎

7仔

上左巴士

個站係咪就咁龍門居

屌你老味ok啦 ok得一間

好似係

成班米八靚仔型棍

應該龍門路既邊個站落

富健

邊撚度呀

富健花園

陰公 有排

你喺邊啊

其實好快

Ok lo

到啦到啦 有冇巴打教我點行

而家集合哂 冇走數

未齊呀 未齊呀！！！！！

落車反方向行

起初睇到樓主個post覺得好sad
但見到後尾越黎越多巴打出黎陪樓主
個感覺好warm 祝大家新年快樂

早講啦屌

係7仔 點去ok
我著牛仔嬲

Ok冇人

等

由於有人投訴
你要行去7仔門口

7仔都冇人 咪玩啦

點會無人

你去錯7仔

去哂邊

返左屋企啦 都無人

行緊去屯門公園

未 係tm公園

仲有7個

係屯門公園仲吹緊水

不許你注定一人
新年快樂 連登有愛

屯門公園圖型球場

我係荃灣海旁都見到唔少人係咁 一支公

啱啱係荃灣海皮走 等緊西鐵番天水圍

你地家下有幾多人仲係到？

等睇日出?

十幾個 3 4個絲打

準備去睇日出 左邊咪絲打

準備睇日出

想問仲有幾多人？同埋樓主你同完fd走跟住夜d又番左去？

新一年新朋友

遲到好過冇到 最後緊係有義氣join返巴打們

最後有8個 樓主後到

搖滾準備 黎緊年三十 再黎過

等你開po

等樓主年三十

祝青山巴打cool煲成功 加油

好撚眼訓

今日起碼6點先起身

返杜拜搖滾準備

訓哂？

記得得我一個真毒出席其他全部米八靚仔

新一年 經歷等足樓主一年